點解我開親d post 都負皮多過正皮？

你個名答左你

俾咗正評你

皮已腐

今次比個正評你啦